環保撚：最有效既環保方法就係滅絕人類

保護地球 由你做起

請君入甕

源頭減廢👍🏼👍🏼

連登都大把人話要人類滅絕啦屌

講到自己唔係人類咁

講得啱呀 好過乜撚無吸管日先

環保撚係咪識光合作用

其實遲早都會發生
宜家個地球咁撚多人
資源唔夠遲早打仗減人口
不過唔係我呢代發生姐

我讚成呀, 人類根本多燃餘既, 只係識消耗資源, 破壞地球, 一早就應消失

請問樓主呢個外星人論壇係邊?

其實人類存在係地球有咩作用？為地球好既話真係滅絕人類 但諗諗下最後就會諗咁環保有咩用

中國你都滅唔到，咁快講全世界，真係笑死人

[今次好波]【01獨家】香港邊界失守 內地漁民空群越境 違禁漁具「蛇籠」竭澤而漁 禍害海洋

光合作用

我都想呢個地球少啲人，因為真係好撚迫

連登成日話地球咁多人，死咁啲去。又話想冚球鏟。係咪當睇唔到？ 為咗屌環保撚就將幾句嘢無限放大，咁樣又係所謂嘅反環保？如果你覺得班環保撚咁撚黑心，樓主你不如又回應下班連登仔言論啦

快啲走，樓主要cap圖啦

只要環保撚死哂地球應該即刻有救
單睇數字既話

香港人口減一半肯定好好住

又唔見你以身作則
得把口拎道德高地，偽善到仆街

死撚哂就真係由得支那工廠排廢氣，大家齊齊吸毒

無人用既話 嗰d資源存在有乜意義

你做多咗啦

我從來無反對過佢地講既嘢